[I/A][日服]碧藍航線(6) 準備好錢賭未

本作擁有豐富的角色養成系統，包括最基本的角色升級、角色強化、突破升星等系統，除此之外還有裝備設計、裝備強化、技能強化、好感度、基地升級等豐富的養成路線。獨特的後宅系統還可以允許玩家定製自己的家園，與Q版角色進行互動。仲唔快啲黎建造屬於你既老婆?

IOS:

AN:

大陸服WIKI(殘體注意)

巴哈新手教學:

裝備推介:

艦娘排行:

暫時無咩用嘅連登提督表，想搵巴打做Fd子無咁寂寞嘅可以填下

Q&A:

Q:洗唔洗首抽?
A:基本上唔洗,藍皮同紫皮艦都好勁(請看上圖)

Q:大家玩咩SER?
A:個個SER都有連登仔係到,但係大家自己集中係ルルイエ、舞鶴

Q:入唔到我地個SER點算?
A:建議照玩,因為隻GAME唔算多互動性,就算同一個SER都係自己玩自己

Q:幾時突破好?
A:建議盡量升爆左隻艦先.因為突破左之後會十分食油

Q:唔夠打下一個圖阿 點算?
A:你要有足夠既肝力,肝爆上一個圖 直到可以打下一個圖

唔講咁多,分享下啲囡囡比大家睇!

五美國金箱
mk6
金油壓

麻煩到大家唔好意思 過個ac係人地 廢事係人地ac開po
十分抱歉

維護:
■実施時間
2017年10月27日(金)10:00 ～ 2017年10月27日(金)16:00

■対応内容
【イベント開催】
・秋イベント「紅染の来訪者」（～11/9メンテナンスまで）
期間限定のイベントステージをクリアし、「絵馬」をGETすることができます。
ノーマルステージは毎日の一回目のクリアで3倍の「絵馬」を入手できます。
「絵馬」は「イベント補給」でSSR「瑞鶴」などの豪華報酬と交換することができます。
「絵馬」の交換期間は11/15（水）23:59:59まで

また、一部イベントステージでは新艦「暁」「瑞鶴」が出現します。

・ハロウィンイベント「ハッピーハロウィン」（～11/3（金）23:59まで）
期間中のハロウィン限定任務をクリアすることで、報酬を貰う事が出来ます。
ハロウィン限定任務は10月30日全部開放予定、10月30日以降から一気にクリアできます。

【機能追加】
・期間限定建造・先行実装を追加（～11/9メンテナンスまで）
SSR「翔鶴」「瑞鶴」
SR「野分」
R「伊勢」「日向」
※上記以外の艦も出現します。

・ショップに限定着せ替えアイテム追加
ハロウィンシリーズ
祥鳳「夜回りウィッチ」
綾波「宵闇待ちの魔女」
陽炎「南瓜諸聖祭じゃ！」
クリーブランド「デビルフィーバー」
販売期間 10/27メンテナンス後～11/3（金）23:59まで

・ショップに新商品（建造パック、家具コインパック、燃料パック）を追加
販売期間 10/27メンテナンス後～11/9メンテナンスまで

・家具「ハロウィンシリーズ」追加
※一部家具は10/27メンテナンス後～11/3（金）23:59まで期間販売となります。

・改造追加「山城改」「ジャベリン改」

・強化素材/限界突破/改造素材/退役に「SR以上」「Lv1以外」の艦が選択された時に、警告メッセージを追加

・強化素材/限界突破/改造素材/退役時に廃棄装備選択機能を追加

淨係睇片都覺得難打

2-4想撈列剋星敦
撈咗兩日得返佢同Z23未出現過
應唔應該繼續撈落去

5金箱中咗㗎金飛機 s攻擊

出完加賀下一場就係赤城

兩隻都可以整出黎 去撈後面整唔到個D啦

原來差d中1001

藏王重工同クラ咩咩 5金箱買邊個好
25000 只可以買一個

聽人講美國>クラ>日本>英國

英國好過日本 英國有最強防空炮 日本冇咩特別好 155一兩個就夠 魚雷有5連可以代替 飛機用美國既就得

不知火你條八婆黎緊十幾日自己光合作用啦

邊個名打邊個國家我都唔清楚 sor

美國【白鷹，克洛希德，クロキッド】
英國【皇家，威斯克，ヴィスカー】
日本【重櫻，藏王重工，藏王重工】
德國【鐵血，伯魯克，クラップ】

咁就買德國 thx

我得個5k單箱 你地ser邊度搵咁多5連黎😓

係你入左非洲結界

三日以黎得一set 五金

未見過金箱有折扣

屌

4

邊個夠我非

金箱5連有折又如何

4星大平賣

正常架
琴日第7日送2金箱
已經冇期望咁開
點知..

全紫

啲新艦好靚

203skc都好用啦 重巡黎講算唔錯

睇片100LV都打咁耐,邊有咁多金布利

我d金布利俾派拉特食晒

打普通就得啦 困難冇咩多 係多少少果啲pt 同金流星圖紙 兩隻ssr都有得造

普通要d艦平均幾lv先打到？

特登擺哂落pool俾你課金起

基本上都100 你可以去打主線第8章測下自己隊野實力先

如果都覺得難打 咁活動hard難度唔使諗(冇特別調低活動難度的話)

明白 thanks bro

6-4都打到想死

普通主力90-100應該輕鬆應付 困難 12隻100 加裝備好 都係大陸服既經驗 日服會唔會降難度真係唔清楚

我而家得3隻90，其他都係80幾，唯有呢幾日盡升
thanks bro

玩咗一個禮拜都未夠驚唔夠打活動添 得隻光輝同貝爺叫高少少lv

刷易個關用pt換囉 未封死晒新手既😭

我驚普通我都唔夠打

而家先升緊妹控

哇屌 要90-100
我仲以為80up可以解決到仲一路3-4緊
聽日開始rush了 70/80up去邊到升好

你一隊80 我覺得問題唔大 因為我之前直接開困難 普通都係睇其他人咁

咪去6-4試刀
大家都係70lv

我覺得日版難度唔會太高

始終仲有好多新玩家

同埋有好多SERVER 剛剛開

新post lm

升技真係好慢長
有冇邊d係值得谷左先

我最新果個圖仲係4-1 3-4已經係我世界盡頭
聽日推番出去先

睇怕都打唔到活動,哩幾日無時間再肝

個活動唔nerf應該連普通都打唔撚贏

企業 胡德

冇胡德

應該貼一貼出黎好d

明石BBG

貝爾 獨角獸 企業

仲諗住咁筍
原來明石BBG 都跣我

水泥喵1001唔好post
btw上個post爆得太快無追

大大力笑左出聲sor

我黎㗎 睇返3樓

卜ser嘅巴打
ロイヤルLIHKG 快d入我地大艦隊

■対応内容
【活動開始】
・秋季活動「紅染の来訪者」（～11/9維護前）
通關期間限定活動可獲取限定道具「絵馬」。
普通難度每天第一次通關可獲取3倍「絵馬」。
「絵馬」可以透過「活動補給」換取SSR「瑞鶴」等豪華報酬。
「絵馬」可使用時間為11/15（水）23:59:59為止。

另外、部份活動關卡會掉落新艦「暁」、「瑞鶴」。

・萬聖節活動「ハッピーハロウィン」（～11/3（金）23:59為止）
活動期間內通關萬聖節限定任務可獲取報酬す。
萬聖節限定任務會在10月30日全部開放、可以10月30日後一口氣完成。

【機能追加】
・期間限定建造・先行実装を追加（～11/9維護前）
SSR「翔鶴」「瑞鶴」
SR「野分」
R「伊勢」「日向」
※上述以外的艦娘也會出現。

・商店新增限時造型
萬聖節系列
祥鳳「夜回りウィッチ」
綾波「宵闇待ちの魔女」
陽炎「南瓜諸聖祭じゃ！」
クリーブランド「デビルフィーバー」
發售時間 10/27維護後～11/3（金）23:59為止

・新增新商品（建造PACK、家具幣PACK、燃料PACK）
發售時間 10/27維護後～11/9維護前

・家具「萬聖節系列」追加
※部份家具會在10/27維護後～11/3（金）23:59為止期間限定發售。

・改造追加「山城改」「ジャベリン改」

・強化素材/限界突破/改造素材/退役時選擇了「SR以上」「Lv1以外」時、會有警告標示

・追加強化素材/限界突破/改造素材/退役時連同裝備一拼廢棄的機能

我流翻譯,有錯切屌
btw係家具COIN啊,終於有得買
同埋27號維護之後唔洗急住解萬聖節任,應該會局部開放,去到30號先開哂

活動補給同關卡掉落都係瑞鶴,翔鶴呢

一隻換同跌 一隻抽囉🤣

ロイヤルLIHKG 申請左了
我係ロンびり

我見公佈2個都可以建造出喎 而且瑞鶴可以換

未見到

我係直接翻譯上面巴打PO出黎果段

原來真係有得建造,點解唔可以兩隻都有得換

新手lm

再申左次了

如果活動難度肯降低我就課多PACK

條條新女都有得換仲邊有非洲人

屌 乜1001咗 我仲見點解冇晒聲氣

好 唔該

有cleveland 同海倫娜都可以先升

冇

唔nerf打唔贏,但nerf 左我都驚自己打唔贏

3-4 刷極都唔出

刷左3日終於出

皇家就係差佢

證明赤賀覺得你刷得未夠多

紫布里係咪狂送？
有d想退役哂佢換章
反正都唔想突船住

每星期既週任都會送幾隻

有無咁誇張
雖然紫布里算多啫，但有咩咁趕住換?

出擊數差唔多過千 刷左幾日

週任都4 5粒🤔

想問下突破幾時突最好
聽講突左之後會好燒油
唔該曬

好似頭6章唔使
因為唔突都夠打
突左每一場都燒多左油

D章其實真係多到用唔曬 玩左10日換左胡德 以家仲有160章唔知有咩用

已經兩赤兩賀

新個兩隻鶴勁唔勁

點解 出極都係白皮藍皮

我買金書

王點先會跌赤賀？

係

開始刷

刷唔撚到 唔好哂時間

我一到70就突

唔係喎 刷到喎

我合眼緣就突

千8場 1赤

咁又痴線咗啲

我200場內2赤2賀....

抽到相同ssr應該突定賣好
我見佢同用素材突效果一樣

緊係突啦.. 金布里就係用黎突D難拎既角色(建造個D)
BTW 有一隻除外

金布利一開始唔太夠

如果有相同SSR角色就留返黎突啦

垃圾game

仲要起極都係得牙哥 屌你老母

有無人知結婚之後改名下面綠色過行細字咩意思

夕立難出咁多

我地係咪玩緊非洲ser

又差唔多要賭大E了

Ok咁我拎嚟突 thx all

poi你出黎未

5道中先煩

呢支炮點睇 金恥?

不知火：

不知火：又有水魚買紫箱

推 驚揀錯 停左係改名過到
行綠字有得揀剔唔剔
唔知點解上傳唔到圖

中左1金

歐根係咪無乜用，第一隻金

仲未見到

入左了巴打~

其實係咪有新活動個2隻就唔洗刷赤城加賀 見佢地性質好似差唔多

好J

中伏先麻煩

呢隻係一隻收藏game

唔洗刷到突滿丫嘛

無錯 將圖鑑填滿

夕立超易出

驅逐放頭同重巡放頭個中彈率係咪唔一樣 正常一定係驅逐放頭?

驅逐回避率高，比人打經常唔中
重巡防高血厚，比人打都唔入肉

結論：邊隻lv高邊隻擺前面

刷到冇撚晒油 屌佢老味

要刷5-3先有克里夫蘭
我仲唔係非洲中的非洲?

有幾多金布利先得架

好

緊係突啦 除非你爆晒牙哥

4-4刷獨角獸刷到冇油

夕立出黎未啊

仲係我屋企，有排都未出到街

又要見到一堆人出大E，想喊

留個靚名先，係6-2幫貝爺刷緊金炮...

5個金箱又全紫，就快20連紫啦你老母，垃圾不知火

屌左2日都係得7張圖

真係on9先會比錢買金箱
賭船如果唔係全白底起碼可以換下章，金箱買完5個真係=空氣

我之前都17個箱全紫

真心，紫箱都唔一定係垃圾，開20個紫晒仲要全部都係可以直接拆嘅垃圾果下慘

1抽特建4:20

好撚緊張

上唔到第1

不知火條八婆又係一個箱都唔俾我

我今日出得2張....

出貨喇！！！！！！

大黃蜂

3場日常9個紫箱

本來無金箱，何處有金裝

4:20約克同大黃蜂都出過，下次會唔會出大E呢

我3金6紫
但我打既係70lv
第1場3紫以為打錯50lv

忍唔住3000戰果買左2個金箱

巴打

每日2個金箱又係2件垃圾紫，唉

每晚十一點就係奇蹟降臨既時候

戰果換真係好貴

我都換左唔少，開出黎全部都係紫

金箱出紫SG雷達

金箱出過5個紫sg

換左有冇2萬戰果？

咁又應該無，不過起碼都10000

1:10

重建3發
4：40/1：10/4：10

1:20,1:40
等陣再賭多飛我估係2:00

今日啲膠又用晒，大E我地聽晚有緣再見

好想賭 但要留膠活動

一諗到留膠出果啲同依家出果啲根本無分別嘅時候我就懶得留了

你放棄活動?

最近真係比較黑，哩幾日日日allin咁夾埋賭左幾十飛真係連牙哥都唔見一隻，最好都係出左隻可以突嘅威奇塔
說好的7%呢

課咪有得抽

唔可以放棄一絲希望

活動流流長，每日都有膠，到時慢慢每日再賭咪算，反正都唔會出我對雙鶴無咩愛
活動又唔係得賭艦，限建無貨出非洲人都有權打活動圖掛

9個金箱2金

留返活動先建 常規池唔會走 實有一下中 活動限時 過左就要等幾個月

日任全部打得紫箱
開晒全部都係3星
邊個名我非

沒有誰比誰更非洲

垃圾紫裝同垃圾藍裝差幾遠，不用分那麼細...

賭小型？

LM

新手入坑係咪一定要刷到T0先開始玩?

特型

睇下你係咪真係咁想要啦，無T0都玩到
但如果你想要T0又唔刷，你之後就會賭得好痛苦

歐洲人另計

中左企業
唔撚刷加賀啦 去食屎啦

彩箱係咪必金

吊臂

屌你

全紫箱
有兩個紫底cv燃料都算係咁

我已經睇到彩箱出金垃圾嘅結局

吊臂（啪啪啪）吊臂（啪啪啪）吊臂（啪啪啪）

諗諗下都係養番2日生 27號allin油落活動

如果彩箱出吊臂真係可能會忍唔住棄幾日game

彩箱點先有?
都係問不知火買?

6-3 3星

不知火條八婆肯賣就唔駛日日俾我屌

6-4一周回差唔多150油 好貴

25000一個彩箱 90%出吊臂你買唔買

今晚消下油推到6-4先

1場唔過30唔過咁經濟😮

25一場都話貴

刷多幾場就冇哂架喇

1+1

因為我ACCEPT左sosad

我有百幾粒膠但係唔夠錢

1+1係咩意思

而家隻光輝6x Lv突唔突好，有多隻可以自食
同埋藍底除咗波特蘭仲有無變隻要留？想賣晒啲藍底換章

忍唔住手去左2次10連特型,一隻光輝一隻歐根

撚屌歐洲人.jpg

6-1張地圖突然間乾淨咁多好唔慣

升滿再突
藍皮我會留返要突個啲

呢個係吊臀?

有冇咩藍皮推薦要留

祥鳳，陽炎
白皮記得留小天鵝

推圖出，金吊臂有用武之地了

出左隻歐根，終於有金底

計埋80章果度岩岩好夠突滿，不過唔換住睇下情況先

除左講屌你老母我仲可以講啲咩，好彩哩個6-1嘅金箱

如果6-3個彩箱都係金吊臂我真係棄驚

我就突滿左,你呢

兩隻金吊臂真係好撚on9

係咪要出齊3隻金吊臂先滿意啊屌你老母

咁慘得歐根金底

我嘅終於有金底係指哩幾日狂賭嘅成果啫，我本身唔係無金底

咁耐以黎出左5隻紫吊臂，2隻金吊臂，我係咪玩緊吊臂航線

哦

咁有胡德未

有了，就快滿技

味有聖地呀哥

屌你老味金布利都讀心?
出四隻三隻驅逐
我都冇驅逐金皮

金布里艦種默認係驅逐，突破素材全部唔睇艦種

冇野了
原來之前自己鎖咗隻搞到素材list見唔到

嘩屌依家乜入左6圖之後一場打咁撚耐

打住mh掛機出埋加賀

已經覺得唔難 真係幾易刷到架喇

刷左5日先出到1隻加賀
雖然我唔係時時刻刻都刷緊

補充返
出擊數5百幾6百開始 而家1139
一定有巴打多過我都未出哂

明石

到底5-2有無伊莉莎白
撈左成晚都唔見
紫皮都咁難出

撈左3日先出一隻

1隻都無丫 吊晒你地

加賀赤城難D定伊莉莎白難D

吃喝7日都未有 先走去撈傻白

真係開到金吊臂？

刷足2日先有

彩箱出左呢支野，有無用？ 好似無乜人提佢

Same

重複既金艦應該點用？

廢金，金中之恥

留黎突破/賣

我突然覺得我琴晚句「吊臂（啪啪啪）」好衰

但衰得黎好應棍

貼J圖比隻狗睇，等你唔好咁傷心

兩隻金吊臂了,今次係我贏

我兩枝都插哂上去

其實可以補幾多

如果課5000yen 2400石(已經計左初回2倍?) 定係 2倍4800石

4800

其實淨係計一枝金色

琴晚開3-4,啱啱就出加賀

赤城加賀個SKIN得返今日特價?

我三隻金吊臂

女灶神俾3枝金吊臂同時插入

但我冇女灶神

吊臂效果不可疊加，3隻金吊臂真係完全無撚用
我都可以話同時用明石同女灶神(將來)

我都有一支

留名

一出已經買左加賀個skin 但係而家都冇得用
會唔會以後都係咁

總有一日會撈到

其實1航成日都要2隻出擊先有buff
感覺唔會用到💁🏻

巴打 你地刷3-4 係清哂全場定係直接打大佬?

遲下活動玩鎖艦就會用到

升黎放入第二隊

得Boss跌金

我知啊

直接打 boss, 道中唔會跌加賀赤城

你地打普通定困難刷?

打活動咪用到

大湊 大艦隊已開 大艦隊名: 七原罪
歡迎大湊巴打加入

困難得6次
仲要出戰艦圖

PVP兩隻加企業

千九場 加賀終於黎左 我以後都唔撚打3-4啦

我仲打緊 一隻都未刷到

一堆設計圖又賣唔走

岩岩入左

個維修我都整左幾個

我好似有9個係身到, 仲會時不時番3-4練下D白皮
利申: 目標係赤加唔用金布利, 已經達成左一半

我都有9個
而家得赤城係唔洗金布利，加賀都係要用，刷完夕立先返去再刷

黎啦 7折5金

無錢

唔駛咁痴線掛 用金布里突咪得 用多D時間推到8-4+拎3星獎勵仲好

就算有錢都唔敢買, 過幾日要賭船

油箱係咪最好有3個係手
依家得2個，諗緊去唔去5-3刷多個好

反正仲未練好堆白皮, 浸多陣3同4圖先上去

不過夕立我會食金布里，呢個實在太麻煩

到時好似有gift pack
唔知幾石

日常之5紫箱

到金381出就變兩隻+胡德 企業未起機已經沉左

金381係邊個活動

之後會出一舊叫核心數據既野可以換裝

咁撚狗😡

又要肝...肝唔郁啦

唔會太影響 因為打hard同解日任週任就會有

其實我到而家都用唔到4g打呢隻驚 成日出version error 用vpn先入到
Google陸伏又有呢個問題
有冇解決方法

邊夠金布利用

D人放2F有冇經架

無

胡德重未有CV

無折都照買
不知火你條八婆就出d咁既野俾我

唔可以話妹妹 仍好嬲

八婆

整胡德係咪大型艦

我keep住貢獻 頭先出左5連魚雷

當然啦

原來課金唔係越貴越抵
竟然係等比咁上

懷疑緊人生

課油？

開撚左

6-3 自律全清開始有啲壓力

指d 石同價錢等比咁上升

無留意過 課完2倍之後通常一課都係課1pack 慢慢摵

想知錢點先儲得快

唔好買伏金

唔買紫箱唔賭船

唔玩

啫係唔玩

每日1200油換4000coin委託👍

想問後面會唔會有如果想全清就要0彈藥咁硬打嘅情況

連續3次85%都中伏擊，賭船又唔見我咁好彩，屌你老母唔打住啦

我試過
6-4有10戰 比人伏就0晒

6-3唔係已經11戰呢咩，無「?」果格補彈藥點都要0彈打一場

定你10戰未計boss

冇錢突艦

A. 帶女灶神
B. 主隊0彈藥轟落去

我就是成功的例子

? 高機率回彈 起碼有得救
64個陣比人伏左真係半攻轟過去😡

A即係點?
女灶神可以回彈?

要放咩船自擋到自爆船
Btw 5金箱又收左皮

A方法：女灶神入隊彈藥數會+1變6

B方法：搵隊勁既打道中，0彈藥照打

我想問我玩開大湊, 入其他ser d 個save 係唔互通?

同一個acc可以同時用唔用模擬器玩唔到server

即刻練下先

點解我睇唔明你講咩

好玄，玩到同時又玩唔到

fixed

keyboard壞左

所以唔同ser 係唔同save?

我依家玩開大湊, 成日都入唔到你地玩開d ser

舊server應該唔會再比新手入了

有冇大湊巴打係度

大湊前幾頁好多架

有大艦隊?

前幾頁有

大湊放緊飯
有冇人真係入聖地牙哥伏?

岩岩申請左

ラバウル有無連登大艦隊？

暫時係咁 有冇好建議

好高消耗 你夠唔夠油用架?

嘩 皇家G隊核心都幾乎齊曬....

咁快突左做乜
前排好似好薄甲

我D 油多到用唔晒

變相曬命

屌.. 前排個FD 話見重覆就突左佢, 我之後就後悔啦

同埋早期主力升左金色個D艦先, 所以搞到前排咁薄, 黎緊主力升前面個D

刷3-4你就知死

我乜都唔知架. 一星期前先開始玩

你要我呢d得1金嘅玩家點算好

佢講少左到70LV先突

佢人手幫我撳晒

goodest friend

其實係70LV 先好突第一?

但我都係一夠lv就突

滿lv唔想哂經先突

琴日又中左光輝, 佢即刻突鬼左佢

其實我想要隻厭戰

光輝打活動圖高難度要用 突左唔差 最好一隻滿破啦

貝爺都無

建議你第二艦隊用返多D低耗 用黎打道中

第二艦隊我一陣post出黎, 因為出左去做委託

我第二艦主要都係白鷹, 但其實成支艦隊白鷹, 皇家, 有冇好處?

佢拆開兩隊分開練，應該夠打3-4又唔會燒太多油。PVP先合埋一隊打

全部都要滿星

As you wish

係撚屌歐洲人.JPG

有無之前果幅組隊圖

之前係邊隻船升技唔可以滿10技? 會置左攻擊 我唔記得左

低耗隊 3-4道中 3場都係33油

有企業真係冇懦夫，主力艦戰力仲要低過你

厭世戰

真歐洲人，我諗係因為我後排結哂婚所以先高過你

土豪呀

唔該曬你提我，題外話課個２４００石初回２倍４８００石 可以夠用幾耐？

右上係約克?

好似修改左個技對主炮冇用?
等老手答你

係，我隻高雄未練好，所以無放入PVP，唔夠金mk2...

5隻戒指3000石，淨低睇你想買咩

真心，高雄pvp唔勁，我係因為抽中兩隻先突滿佢，而家升緊朱諾同小天鵝打pvp

壕

兩日無金箱買

油唔切？

無咪好囉
我一見到就想買

玩咗一個禮拜都未見過賣金箱, 最多都係5個紫

反而金書出多左

無咪好囉 +1

明石 BB 話油得好快架啦

艦講真唔難賭
要分真歐洲人就要欽入去睇下裝備顏色

無咪好囉

笑左

ON9
唔好屈明石
明明係不知火

明石好慘
明明係不知火既錯

佢油
不知火散貨
冇一個係無辜

明石係老闆娘，不知火係打工仔

2個都係八婆

明石BB

又有新囡囡準備下海

仲以為係明石黎

終於跌左

Excel 到新增左 大湊 和 サンディエゴ Server

一個金色 一個白色 不知火仲要成隻窮鬼咁 應該係收最低工資

刷完完全無心情升佢

而家望返大艦隊個名...皇家連登
好中二病

終於有人講出黎

七原罪都係咁上下

ルルイエ 冇人開艦隊?

ラバウル係咪無連登大艦隊？係我開返個

btw其實可以改名

有

唔緊要啦,無所謂

咩名？

LIHKG

有
叫LIHKG
不過暫時滿左

紫布里賣唔賣好? 想買厭戰

二艦

提提你依家仲有3 個人排緊隊

開o個o個把啦

紫可以賣 金就唔好啦

ok thx

快手打多4隻藍好過啦
到時lv去到咁上下一次過食晒

3-4副產品

6-4 1+1 BOSS戰要幾LV

今日收工開返個LIHKG2先

90+

搭單問 3-4呢?

而家打到3-2，有兩隻滿咗lv70（印第同波特）
突唔突咗佢地黎準備打3-4好？突咗有砲台+1好似會勁唔少，但係如果唔突都打得贏又好似有d嘥油

我90+100都唔可以 1+1 6-4

咩裝先

強化下角色同武器先

其實3-4唔難 平均50lv 已經可以auto

我係全圖用死一隊最後後排唔夠血

我100+100 手動先可以一次過6-4

道中1+1，boss要另一隊1+1

中左三隻光輝
終於出到大E

個陣我問大家大家話冇所謂 HAHA

我建議道中1-1 boss1-2
無謂為10油撻q

其實6-4好易撻Q，道中中伏兩次就可能出事

想肝隻100白底驅 點肝最快

日版要突先去到100

日頭打盡 夜晚委託
keep住喂狗糧 有得再快咩

我而家好想堆上去6-3抽彩箱
但我D防空廢到..
係咪去刷3-3 定去刷4-4好

前排3隻弗萊小隊全70+赤城40 可以比3-4BOSS炸到赤城滅左..

驅最多打道中

ON9
海媽咁撚少血自律都仲走去係咁食彈
最近幾千場都未輸過就俾佢攪到我輸左

建議重玩

我用佢打幾十場打完仲有半血剩
岩岩個場佢同我自殺撞死
火撚到

係打都搵多隻放後排分擔傷害

撈4-4出左 6 cleveland 0 獨角,是咪正常

撈左 2 日 4-4 出左 0 cleveland 0 獨角

有無地方講有咩艦係必突
日版無得0破100 中文wiki參考性低左

你主力用咩咪突咩
唔通成世70

日版冇人權

正呀 大姐姐

成日唔夠石油用

有泳衣仲想點

唔好用晒6隻船去刷野

1-1都唔夠用

日版同大陸版仲有咩係唔同

我已經冇用六隻 我刷一場3-4都百幾油 一次
另外又冇打石油任接

屌完佢兩條八婆之後終於出金 仲一出出2件

大淀新手留名
想玩英國艦隊但又唔夠力推到上去5-2刷傻白
咁應該打邊啲關好?
同埋點set艦隊好?
求高手賜教

有金咪好
我彩箱出吊臀

你都冇威爾斯

是咪一定要
我諗住胡德+光輝+傻白咋

後排而家係胡德 伊拉托加 光輝
前排 高雄 歐根同凱倫娜

後排艦我仲有吃喝 應該點執

威爾斯唔係絕版咩

同埋威爾斯唔係要白鷹同隊咩?

要佢個技

3-4一場百幾油好多架喇
我玩咗8日都可以壓到72油

弗萊徹小隊係你既好朋友

輸左1場岩岩都上到上級大將
時間就得好既應該都有機會元帥

係唔係升佢地lv 再將啲裝俾晒佢地嚟打

全零破白皮同藍皮CL/CA *2+ 零破CV都可以好低

是咪個個放白鷹就會加自己個個技

我講野19999
我 打一次 3-4
都要用百幾油

係呀 打一次3-4百幾油算多

我22油打一次都係88咋喎
點先可以破百?

主玩藍白皮 , 金紫皮都係委託升
而加D油冇試過低過5000

低lv咪要囉 當時我都full team 38油1場
打打下夠lv自然可以減員

金皮打3-4會破產

一放假就忍唔住狂肝清哂d油

咁都自律唔到6-4

點解你要將獨角獸放中間??
唔係話後排中間死左就GAMEOVER咩

49lv布丁不如唔好落

咁我要點升好啊

照升主力 冇威爾斯只係冇咁勁

bitches火賣仰望星空俾我
買唔買好

幾錢幾多粒先

冇厭世點打pvp

正式皇家隊後排係厭戰 胡德 傻白

睹到厭世

順帶一提威爾斯技能係每有一隻白鷹艦係隊中就加自身能力, 唔關皇家隊事

皇家25仔

咁樣排得唔得
得我就不停放佢地去打委託升lv
升到夠刷傻白

點解個個都有標槍我就咩都冇

倒錢落鹹水海

3-1後個個圖都出

刷左5日啦 仲難出過赤城加賀

唔係御三家嚟既咩

刷咗5隻出嚟
退咗隻

標槍正宗公廁黎，賣都賣唔少

倒油落海都刷唔到加賀

高雄泳裝係咪聽日落架？

女火
我得左啦

應該唔係，期間限定同折扣先會

利申 : 高雄我老婆

如果赤城個skin仲有折扣時出到赤城就即刻課金買佢個skin

到時先算

講完無耐出左第2隻加賀

標槍勁啲咩?

真係出鬼左

星期五出改造
第一隻紫皮改造
陸服聽日出睇下會變成點

老婆

仲未有赤城

有幾難啊

加奶

課啦望

你都唔買skin緊係冇啦

我近身丫環黎

根本就唔會出

今日開始刷3-4 難得好好彩100場內出左赤城加賀 各1

刷左873終於出加賀

我今日打左40 場出左 祝巴打加油

我profile 600場就出左一對......

但係我刷唔倒拉菲

刷完3-4冇左目標
一堆野未練刷唔到5-2

3-2呢 4-2呢
突完2隻味呀

咁歐 撈完各5隻都未打5-2

3-4新手教學比你體驗撈船咋喎

真點歐洲人

其實有冇得睇返個関打咗幾多次

傻豬
自己計住架

有得結婚了

另外想問如果啲艦嬲嬲豬係咪就咁掉佢地入屋？ 啲位係咪淨係可以用石開？

嬲嬲豬會令到出任務exp減少同好感下降

基本上扔佢入屋啪啪啪，就會令佢變返開心同願意繼續為你打生打死

咁結婚改名係咪改咗無得返轉頭?

3-2 4-2 有咩打？

好似隔唔知幾多日可以改一次

ok thx, 間宿舍仲諗緊開唔開位好, 啱啱換埋厭戰想放埋入去升lv

屋企 d 你傢俬嘅金幣 冇得課金買？

地圖3星有BUG...?
一隊比人埋伏冇打
二隊清晒
打完仲係2星
但成就已經解左

重入返變返3星

起碼有五粒膠

3-2刷127炮

呢隻係咪最強艦爆

祥鳳係咪照用藍底先，改做好似要好多圖紙

SB2C勁D 暫時

入了 3-4地獄

屌 又抽中聖地牙哥

佐世保轉左80章親王,唔換喇

竟然有

個登入第８日有送
唔知係咪近期活動黎
（岩岩玩左第８日

以為講緊威爾斯親王

原來係歐根

引起誤會唔好意思

都係叫返布丁啦

今日維護？

星期五

最後都係換左厭戰
希望聽日可以換胡德/光輝

上次係光輝

等睇下次係牙哥

推圖黎講36油會唔會好多 以家去到6-1
以家冇分道中同王 平均打

推圖咁上下啦，我自己就兩隊1+2咁推，少你少少

收到風係企業

又是沒有大E的一天

9折5金箱，我收埋隊委託隊就同bitch火挑機

撈得太耐3-2 3-4 5-2 好悶 想推下圖當順便升埋LV 1+2未試過但前排克爹同海倫娜應該冇問題

點解可以升得咁快

你都撈緊6-4啦...哩度個個都肝帝黎

冇晒油又冇油任
聽日可以休息一天

不知火I LOVE YOU

差評

扑左

法國呢隻驚最大問題係金布里
屌佢老未 1個禮拜1隻邊夠開飯 個exchange 又唔生性😪

話說其實我一次商店有15個金箱買
可惜無錢繼續賭

3-2係撈飛機?
係咪刷全圖

仲有砲同油壓

仲有一日時間為活動做準備
初期唔夠打既話去到中段應該都夠打hard吧

咁係咪清哂全圖會好D

單抽中高雄 係唔係隨便落隊
定係要配搭

點解個個幾百場刷完3-4 我就千九場 公平咩

一晚出兩次 加賀 開心死.....

做極任都係得油 我要錢啊

我缺油多過缺錢

其實你地會係6-3打左紫件升裝先定會刷晒6章以下要既野先

屌，已經突滿左又黎多隻，第4隻高雄喇

我中高雄仲多聖地牙哥，高雄係咪重巡界既牙哥

讀心...我大E突滿埋先出第一隻高雄

陽炎BB 好可愛呀

嘻

要升艦是咪都係打委託架
我連3-1都差啲過唔到要升下艦先

一開始通常都係等級壓制推圖

原來改造同突爆金皮勁食錢 無留意禁下禁下得返3000蚊 點樣快d賺錢

享受下彈幕先參3-4地獄啦

36808

就係靠打委託升?
定係打某啲關會多啲經

3日冇金箱

性格比黎講，委託升6隻會省油過出戰，但主力升1-2隻一定出戰快，同埋會有其他收獲

出戰有冇話邊關好
我只係打到3-2咋

睇你想撈咩 撈得多就升

睇下有冇D咩想刷

3-2 有飛機設計圖

3-4 有赤城加賀

練艦盡量出擊1+1，1+2咁練

因為有MVP 同 旗艦exp 加成，仲有好感度

就算唔結婚都有6%屬性加成

多謝巴打解答
我連3-1出6隻都只係勉強打贏
係咪慢慢靠委託升下lv先再刷好

刷下2-3, 2-4都好
2-3有滅火器
2-4 D艦都唔錯
仲有祥鳳

5個金箱 出d咁既野俾我

今晚有生放 睇下佢會唔會送鑽

聽日出skin

送多過2000鑽我叫佢契爺再課金😭

410主炮有用, 好似係

2-4仲有列星敦 同埋彈幕戰列

我想買金箱都冇得買啊

人地為你著想渣

聽日活動, 今日按兵不動就最好

刷3-4都唔覺d裝設計圖難出
3-2難出咁多咁

因為你刷3-4唔係想要設計圖囉

都算刷緊維修裝置

出完委託又無晒油

不知火連續兩日都幫我慳錢
金箱都唔賣俾我

條撚準備

金箱得紫裝

二隊都未齊裝
有紫裝好過無

yeah

標槍改造要10金改造圖
我得8張

爆錢喇

第一隻紫改金

防空炮大改
德國枝金防空強左好多

八婆之前出左2支俾我

我唯一一支金防空

一日前
bitch火條八婆唔出金箱俾我
一日後
我已經收唔到資

琴日仲想打7刷支8連碰碰🤔
慳番😎

用寶石買書抵唔抵屌

唔抵
條八婆有時會俾你用錢買
委託又會出
曜日挑戰又會有

大家都好憎不知火

咁咪7-2

唔駛對條八婆咁好

唯一一枝金防空

條formula
*射程^1.2
攪到紫色射程遠都拉埋上黎

Nola 不知火好女仔黎,錫晒佢

不知火：冤枉呀大人，我正當生意

新手一問
長島任務比個D食物點用?

入寮舍餵女

隻標槍改要用勁多紫色金色圖 仲用左差唔多2萬蚊

發覺1輕空+一驅係打唔到3-4

得普通個D

驅就3隻啦

同問 補圖

不知火d貨同箱都係同明石攞貨

不知火其實好慘，又要商店都做sale，又成日都要下海作戰，比人撈。

明石就唔同，坐係鋪頭等班傻仔自己黎送錢比佢駛

想問下貝爺就黎70lv, 食唔食金貝利突破？ 定係突滿咗輝先？

滿左你又想升嘅可以唔突咩

你啱

其實日版無得0突100lv基本無乜需要考慮升滿左突唔突好
你覺得70lv夠用咪唔使突,但主力就點都要突架啦

無錯，一到70就突

邊有咁多金布里

哩到d歐洲人抽重復架嘛

入唔到舞鶴開ac

而家入聖地牙哥好呀

in 聖地牙哥 we trust

聖地牙哥？

Cleveland用邊支好 見人講兩支都岩佢

一定係右

150二連裝係最強CL AP炮

右邊啲人叫克爹砲,你話呢

點解無啦啦消費會加左
琴日仲係20 今日變左21既...

究竟有冇可能儲到夠油聽日開event
根本就無油任

你啲艦升左 level

原來升lv會加消費....

儲乜鬼,艦都未升好

【イベント紹介】
明日メンテナンス後、期間限定イベント「紅染の来訪者」を開催します！

ステージクリアや「限定」任務で「絵馬」を集めて、豪華報酬と交換しましょう！

敵レベル：
ノーマルモード Lv30～Lv50
ハードモード Lv60～Lv80

お楽しみに！

更新之後有油pack俾你買

普通應該都打到既

好似調低左

BTW，係未日服較底左lv要求

30~50
咁一隊七十幾已經可以壓撚爛佢

始終近排好多新手加入

但你d油會爛先

睇黎hard 都夠自律

30幾Lv 1+1都得

啲裝

60-80 咁輕鬆啦

媽啊！！！我終於有人權喇！！！

明石唔比金箱我，迫我建造消錢原來係有原因

國服normal 已經50 起跳

全post係咪得返我無人權

冇企業

想入坑,日服同國服有咩分別?
日服係唔係冇中文?

國服王係68lv

仲有我

你都識講係日服，又點會有中文呢

睇黎活動難度會跟返陸服之前一樣咁難,官方都俾定心理準備啲玩家話困難真係會好撚難
不過normal都會跌瑞鶴應該會少啲人鬧

做乜鳩 漢字算唔算中文

吓？陸服普通難度唔掉瑞鶴架？

諗住日服都會照放多國語言落去
但日服同國服除左進度外係唔係冇分別?

困難關底先得80 lv?

國服有和諧 日服冇

笑到忍唔到

nerf左都會同陸服一樣咁難

咁都問得出

80lv任咁唔係好多人可以刷既

周不時有人傷害我地企業貝爺難民

其實有冇ching玩サンディエゴ

我日日都打鳩佢

點解問唔出
有中文又唔係問題
日版太鼓夠有中文啦

80lv 既話90就可以輕鬆過

寧願等下個ser

陸服hard mode 最尾版圖敵艦 9x lv呀
肯調低難度 80lv 呢度大部份巴打應該都過到

講左聽日幾點main 未

推

唔應該咁比要比都用手機game 啦 fgo 就出左個中文ser 你話日版fgo 有冇中文呢

其實呢隻驚都好多漢字

講緊係大圍計

我刷魚雷應該係邊關刷

6-4

香港時間9am~3pm

今日都係唔打儲下油先
唔係聽日真係驚一開玩一陣就完

唔該巴打 不過我未打到6-4
我想問下如果係紫魚雷呢

agree, 唔打已經儲到2千油

今日個個油任都係minpay+1 當我狗咁撚

做完2次任直頭冇左油任

好彩見到有30分鐘任可以洗下版

咁今晚仲跑唔跑1200 油委託好呢

求其搵粒4/5連紫雷用住先啦，雷最終都係用6-4嗰粒同升三主角送嗰粒

夠lv未爆油咪日任囉 得6 70lv就嗱嗱臨跑多2轉

快點踩我

因為我一枝紫雷都冇 所以先想刷

好想奶

3-3，4-4同5-2都有紫雷嘅，量力而為啦，刷雷始終都係首推6-4

得1隊 60-80 可以試下hard?

咁刷5-2啦 順便刷女王

5-2仲可以順手刷埋F6F地獄貓

岩岩出咗女王喇 但都係一枝魚雷都砌唔到

就咁睇兩個難度既掉落無乜分別

唔一定要打hard (好似係）

金裝都係開箱啦
真係刷到厭世

陸版改左AA後是咪博福斯曼勁?

開箱開到厭世

有梭魚肝

有人改晒
點睇勁唔勁?

睇裝就得

係愛啊哈利

正確態度 睇樣練

而家平均40LV到, 打到3-2去邊到升LV快D又低消耗?

要睇下招EX技lv10發動率有幾高 lv1就40%
如果發動到技能感覺會勁過poi同z46

消耗睇你啲船

5金箱中咗兩支8聯防空T3，之後先睇到大陸版今日更新正正就係平衡AA

40咪成隊一齊3-2囉
新手連一隊都冇唔好諗咩1+1
等到成隊50就3-4試下
btw你手多突左就當我冇講過

啱啱開始玩，啲LV 升唔切打聽日活動。

佢活動又唔係開得一日 你怕咩

困難80lv...
都係努力farm普通算

打算auto
日以繼夜

歐洲人可以建造 唔使肝咁多

活動個d金裝係咪困難先有得刷

酸素魚雷冇得建造

可以開箱

日服有邊架戰巡/艦可以改

收工返黎有成7千油, 有低耗隊下, 玩到訓都接近5000千油剩

有油好過無油

不知火又幫我慳錢

油到用時方恨少

邦民兄弟

金砰砰RIP

rest條命咩 我就唔信D人會跟個表寧願用上面得7xdps既紫裝都唔用金8連

出事了

陸服最新萬聖節登錄圖被指抄襲kantuku

個畫師大獲了

構圖完全一樣

btw 點解個post 一樓張圖同pixiv個張有D唔同

畫師大獲係佢既事

而家係隻GAME俾個外判畫師冼左一獲

就要睇佢日服改唔改得切
陸伏求其當beta同人圖可能都過到骨 聽日login見到實比日本仔圍

唔緊要 只係大陸公測服出事 有時間改

今晚生放送會介紹聽日既活動

隨時睇到新LOGIN圖

大爆炸

個畫師自己仲要係監督fans

仲畫師係度死雞撐飯蓋 , 跟本90%相似

隻貓一樣樣架喎 都唔明佢撐乜

睇微博陸服官方話會盡快更換,個畫師人生已完

最驚係日服換唔切，陸服who care

係個業界入面肯定俾人blacklist
真係唔撚駛畫了 換名啦或者

已證實 KANTUKU 幅圖係其他GAME廠既官方WALLPAPER畫集其中一張

想問下呢隻game之前仲有冇啲新聞?
聽大陸仔講次次活動都會有爆炸性新聞

咁佢真係仆硬街了 咁出名都夠膽咁搞

點會換唔切
聽日有6個鐘維護

無才能要炒人嘅就抵收皮啦
岀貓唔好太高分小學雞都識

唔洗諗，換名都無用
盜圖係商業社會一定無情講

今晚生放送會介紹聽日既活動

本來LOGIN圖係萬聖節活動其中一個賣點

而家可能會跳過

開左預約先

第一次覺得有大陸server中雷係好事

個畫師面皮厚撚到

你個名

真係 冇呢個大陸測試服
呢隻game可能會係聽日就收皮

有無生放LINK

香港時間 19:00 開始

THANKS 兩位巴打

唔係呀，我貼錯link

大陸哩啲野真係見怪不怪,你話點可以無測試服係度

陸服已經換左圖 仲快過修bugs

好彩有個BETA服隔一隔

官方都知日本對呢啲野好敏感,日服岩岩起步仲唔快快手搞掂佢咩
雖然都有機會會傳到2ch,但只要張圖一日未係日服正式出街就唔會有事

我地幫佢一把

依家日服玩得咁開心 真係全靠測試服同一大班測試員

乜野係企業

知唔知換咗邊張?

見到日服遲一日main 都知咩打算
證明無白費心機

都係忍唔住繼續3-4
聽日唔洗打活動啦

3-2刷裝 打哂 定 狗衝BOSS
好似關關都會趺 但非BOSS機率係咪低好多

新手玩咗冇耐 想問下大家點睇聖地牙哥？

屌拎幾舊水出黎買油買到你嘔啦

戰神黎

食之無味 棄之沒惜

神一般存在，請突滿

有無人直播生放送??

？？？

唔好蝦牙哥BB

間屋d野食係咪一樣經架

哩度有無人睇緊?

利申未返歸

屌死佢

50油同鑽石買既野食有EXP加成

有成萬人一齊等睇直播

屌你 條友痴線架

擺明係對方搭時光機抄襲啦

條女係雞黎架

係有人翻譯定個畫師係大陸人?

唔想你破財咋

幫你慳錢

聽日限建呀 , 不知火幫緊你慳錢

後者

換左

自己睇 , 好精彩

T2明明係紫色

已經有3萬人

差2萬就拎齊

t2藍圖

但開event前只係派500油

維護後可能會同上次一樣送油

加埋果千幾油

八婆你想點 好想買

買

隻雞仔旁白好得意

唔想用nico都重有

仲諗咩

玩牙哥ser

一見到光輝既過場畫面就話胸部好利害

識玩一定玩牙哥ser

佢地首抽一定係聖地牙哥

4萬了

差8000

用本名

ずっち用真名打機無人信

真名玩手機驚

成日睇對波

咁佢既好正常既

女人講波save

咁又係

佢係唔係真係有ac架

：びよ！

有冇聖地牙哥ser既人試下

50000

見全頻有人講野

收工

如果梶田做既應該集集追

me too

屌你，生放就咪用auto啦

做節目開自律打

最後都係auto

就咁睇都幾輕鬆

瑞鶴好似係種田

頭先我聽到都覺得係，finally

我好明
幾驚地鐵打果時出果張loading圖

所以搭車我唔會玩

出咗街唔得閒睇 有風未？

呢個難度大約係幾圖到..

一開工就搵到佢配👀

load完先拎出黎

而家先行試緊新event

聽日event DD限定?

聖地牙哥出擊限定

之前睇相佢瘦左好多

普通未5到6章

係 真係大病一場

淨係升過重巡 shit

HARD聽佢咁講好似冇咩意義咁..

dont 9up plz

多啲繪馬

咁hard嘅3 星可能會有啲難度

對我黎講

高難度未打少幾場

好似幾易打

問個旁白有冇諗住同邊部艦結婚
竟然答想同大波艦娘結婚

：ぴよ！

新game黎講真係好撚多人睇

好誠實 石上仲話要整個離婚

已經6萬7人

twitter咁多鹹濕圖👀

如果有離婚system應該幾好玩

可以收返隻戒指，夠環保

BOSS係B行,兩部艦一齊行會易打啲

見到wiki寫b2 d2送金布厘 口水都流埋🤤

B行真係咩??

明白了 打直B行

但囉隊咁既lv都輕鬆打A

係咪即係可以訓住打
佛心營運調低難度

買支魚雷感覺緊要d

肝撚死人

10金箱 唔洗經明石🤤

係咪無限買

有排肝....

真系

真係種田

2隻都係種田 我好開心

兩隻都係種田

種ちゃん！！！

聽日高難度活動要咩條件?

娶曬兩個

8000繪馬換一隻

講真幾佛心
你可以齋做足任就囉到瑞鶴

唔夠差4000

你以為啦，成隻game所有野都係經明石轉手

翔鶴個tone好正

唔經明石手油箱你邊有金箱

1001記住開post

0/10 仲點會係無限買

邊個留言留ママ 斬死佢

1001

曉活動關卡限定掉落,其他建造

個event打20日po

種田今個禮拜先錄音